關楚耀 vs 周柏豪

整體邊個好啲

關楚耀，最衰吸毒比人捉到

兩個都mk食女樣

一個吸毒，一個吸毒樣
自己揀

唔知呀 我唔想知呀

大麻啫

歌就應該關楚耀贏

關楚耀矮d 但靚仔D
周柏豪就高 專一 但個樣開始殘

卵伯契仔

唱歌就關好d
樣都係

佢爛面wo

鬥藍？

關楚耀真係演繹左好多靚仔但矮撚既悲歌

173 足唔足

鳩拍蠔for sure，淨係比比鳥頭比佢帶起就已經夠屌打

林德信都同佢一樣高

一定有 陳柏宇就可能無

講起 關楚耀 身高 無聊一search

發現好多明星都係 同你地笑開既城城 差唔多

繼續玩下接龍

結論 關楚耀 李治廷 林德信 係普通男星黎講已經唔算矮

普遍*

［多國文宣calling］

其實對於我們的處境，我想這幾個國家會特別有體會：

芬蘭（冬季戰爭）
捷克（布拉格之春，連儂牆，天鵝絨）
斯洛伐克。（同上，以前一個國家）
波羅的海三國（立陶宛，拉脫維亞，愛沙尼亞）（人鍊奇蹟）
越南 （打10年仗）

本應有德國（柏林牆）
但德法宜家似乎

以色列應該WFC

應該嘗試大家一齊做多國文宣
我就做左喇
你呢？

或許還有：
俄羅斯[shocking

捷克文
香港連儂牆失敗了我們要怎麼辦
Co dělat, když selže Lennonova zeď v Hongkongu

芬蘭文
我們需要曼那海姆構築我們的港人治港
Tarvitsemme Mannaheimia autonomian rakentamiseksi

愛沙尼亞文
現在人鏈被禁止了，絕望，怎麼辦
Nüüd on inimkett keelatud, meeleheitel, mida ma peaksin tegema?

大家補充！！！
和twitter plssssss

靚仔唔洗高

呢樣真

Jason比較矮 見過真人